{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_040517",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=49937&adcno=1&sel_date=2023-11-06&sel_date2=2023-11-07",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "시흥 플럼"
    },
    "text": "当ホテルはコロナ関連で、全客室および廊下のエレベーター防疫および消毒を24時間行っております。 客室からはNETFLIXが視聴できるように設置が完了し、月串駅までは車で0分の距離です。 当ホテルは2019年始興市選定の最優秀宿泊施設に選定されました。 当ホテルは安心、快適、清潔をベースにしており、リーズナブルな価格でお客様にエコ、人間中心のサービスを提供しております。 始華地区と烏耳島を目前にして仁川空港まで30分以内に到着できる最適の地理的条件を備えており、周辺には便利な駐車スペースと繁華街があります。 駐車場はホテルの隣にある共用駐車場が使用でき、一部屋につき1台のみ駐車可能です。 地下鉄を利用する場合、新吉温泉駅と正往駅で降りてください。 無料バレットパーキングサービスも提供しており、すべての客室には携帯電話の充電器が完備されています。 また、すべての客室でWi-Fiを無料で利用でき、マッサージチェア、高級スタイラー、ロハードPC、最上級のラテックスベッド、一体型ヘアドライヤー、ヘアアイロン、最新型スマートウォッシュレット、無料利用可能なミニバーや高級コーヒーなど様々な設備を備えています。",
    "QA": [
        {
            "question": "ホテルはどのような防疫対策を行っていますか？",
            "answer": "ホテルはコロナ関連で、全客室および廊下のエレベーター防疫および消毒を24時間行っております。"
        },
        {
            "question": "どのような設備が客室に備えられていますか？",
            "answer": "すべての客室でWi-Fiを無料で利用でき、マッサージチェア、高級スタイラー、ロハードPC、最上級のラテックスベッド、一体型ヘアドライヤー、ヘアアイロン、最新型スマートウォッシュレット、無料利用可能なミニバーや高級コーヒーなど様々な設備を備えています。"
        },
        {
            "question": "ホテルの近くにはどのような施設がありますか？",
            "answer": "周辺には便利な駐車スペースと繁華街があります。"
        },
        {
            "question": "ホテルの駐車場は利用できますか？",
            "answer": "駐車場はホテルの隣にある共用駐車場が使用でき、一部屋につき1台のみ駐車可能です。"
        },
        {
            "question": "ホテルから最寄りの地下鉄駅までの行き方を教えてください。",
            "answer": "地下鉄を利用する場合、新吉温泉駅と正往駅で降りてください。"
        },
        {
            "question": "ホテルの周辺にどのような観光地がありますか？",
            "answer": "始華地区と烏耳島を目前にして仁川空港まで30分以内に到着できる最適の地理的条件を備えており、周辺には便利な駐車スペースと繁華街があります。"
        },
        {
            "question": "ホテルは選定された宿泊施設ですか？",
            "answer": "はい、当ホテルは2019年始興市選定の最優秀宿泊施設に選定されました。"
        },
        {
            "question": "ホテルにはどのようなサービスが提供されていますか？",
            "answer": "当ホテルは安心、快適、清潔をベースにしており、リーズナブルな価格でお客様にエコ、人間中心のサービスを提供しております。"
        },
        {
            "question": "ホテルから月串駅までの距離はどれくらいですか？",
            "answer": "当ホテルは月串駅までは車で0分の距離です。"
        },
        {
            "question": "ホテルの客室から何が視聴できますか？",
            "answer": "当ホテルの客室からはNETFLIXが視聴できるように設置が完了しております。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 370,
        "QA": 512
    }
}